【フォント名】  S2G月フォント　TrueType
【バージョン】  1.66
【著作権】　	STUDIO twoG［SHINO］
【環境】　	Windows 95/98/Me/NT4.0/2000/XP/Vista/7  MacOS X 10.1
【種別】　	フリーウェア 
----------------------------------------------------------------------
◆利用規定
　・フリーウェアですが著作権は放棄していません。
　　フォントファイルの無断転載・再配布・販売・改変は禁止します。
　・個人での使用はオンオフライン問わず自由です。
　　フリー素材への文字入れも可。(有料素材は不可) 
　　個人の発行物等印刷使用も可。
　・メディア記載については事前に御一報下さい。
　・商用利用は１口1000円のカンパウェアとさせて頂いています。
　　当サイトのフォントは１口以上の御入金でどれでも全部使って頂いて結構です。
　　使用の際、当方に関する情報(サイト名・URL・フォント名等)の明記義務は一切ありません。 
　　カンパは振り込み、またはamazonのギフト券でも受けつけます。
　　物品での郵送は不可。
　　書類作成等で当方の個人情報を必要とされる場合があるようですが
　　振込口座以外は一切お知らせ出来ませんので、御了承下さい。 
　　領収書の発行も致しません。
　　その他詳細はメールにてお問い合わせ下さい。 
　　(有料素材への文字入れ・商用サイトでの使用等は商用利用になります。
　　アフィリエイトサイトは商用サイトとみなしますが、個人的にメインコンテンツが
　　アフィリエイトの場合のみ、アフィリエイトサイトと判断しています )


◆免責事項
　・当サイトのフォント使用に起因するいかなる事態にも責任を負いません。

----------------------------------------------------------------------
◆使用方法

　・フォルダ内に以下のファイルがあることを確認して下さい。
	moon.ttf　フォントファイルです
	readme.txt　このファイルです

　*旧 Windows
	moon.ttfをコピーして
	[スタート]-[設定]-[コントロールパネル]-[フォント]の中に貼り付けて下さい。

　*Windows７では、フォントファイルをダブルクリックすればインストールボタンが表示されます。

　* MacOS
	moon.ttfをコピーして
	[システム]-[フォント]の中に貼り付けて、再起動して下さい。

----------------------------------------------------------------------

(c) 2001-2013 STUDIO twoG［SHINO］
URL :http://s2g.jp/
MAIL:shino@s2g.jps2g.jp